第二次小巴實驗

屌你老母啲人又唔嗌落車啦

好心小巴就與時並進，學巴士裝果啲bell啦

毒撚學咩人出街

去鄉下地方周街停點用落車鐘

有都無人用